# Madera
Madera API

## Start server
`npm run dev`

## Apply migration
`npm run pmd`

## Seed database
`npm run seed`

## Apply && seed
`npm run depseed`

## Generate migration /!\
`npm run pmig`

## Generate Prisma client /!\
`npm run pgen`

## TODO

## Contenu .env
* Utilisé pour le cryptage des passwords
  * `SALT_ROUNDS`
* URL du frontend pour autorisé les requêtes (CORS)
  * `FRONT_HOST`
* Le port de l'API
  * `PORT`
* Secret pour la signature des JWT
  * `JWT_SECRET`
* DB
  * `DB_NAME`
  * `DB_HOST`
  * `DB_PASSWORD`
  * `DB_USER`
  * `DATABASE_URL=mysql://${DB_USER}:${DB_PASSWORD}@${DB_HOST}:${PORT}/${DB_NAME}`